中國13億人可以搵唔到11個踢波既人 點解香港唔可以？

人地咩鳩野歐洲小國或者非洲國家都去歐洲主流聯賽學習人地既足球，甲組又好乙組又好

宜家中國又好，香港又好

踼得好少少都一心去中超做地甲蟲
班大陸佬人工仲要高到不得了
歐洲學習？真係不了